1070 tcl電子

全球銷售排第2,有無咁勁？
有無巴打有留意呢隻